「長文」我好亂，或者您嚟聽下我嘅故事？

我明白香港依加進行緊抗爭，但我真喺穩定唔到我失控嘅思緒。

上個月頭，我認識咗您，當初我地喺政治話題而傾計，您仲話因為依加嘅局勢同政府處理手法令您好壓抑，傾開發現我地嘅睇法同分折都幾一致，慢慢我地開始傾其他嘢，開始認識，了解，我地無所不談，同您相處真喺好舒服，我開始習慣同您閒聊嘅日子，我真喺好開心，但當時我無諗咁多，只喺將您定義為好傾嘅異性朋友。

日子慢慢咁過，但我發覺對住您仍然有數之不盡嘅嘢想分享，不論喺打機、往昔、經歷，通通知無不言，依一刻我明白樂此不疲喺點解。我仲記得我地每次傾親夜計嘅時候我都畀自己一個時間叫您瞓教，但次次都超晒時，即使我地嘅更close 都好，當期時我都喺無正視過自己嘅想法，我仲以為當緊您喺我好朋友，直至有一次，我無辦法再去無視我嘅感覺。

Then?

當日，我要帶隊比賽，當我完晒嘅時候已經好夜，然而您同我講您去咗發夢，仲要喺企得比較前嘅位置嗰陣，我好手足無措，我即刻趕過𠱁，但當時嘅我喺著緊西裝同無Gear，但我無諗得咁多，我只喺想嚟搵您，我不停打畀您，等您覆我，當時都有好多手足都叫我走，基於我無Gear 同埋身著西裝嘅關係，但我當時好亂，只喺想您平安，卒之我等到您報平安嘅電話我先放下心頭大石，但同時我發覺我對您嘅關心唔只喺朋友咁簡單，喺我內心已經出現咗變化。

仲打緊

文宣密密做 落場手足可唔可以都幫幫手

黑狗屌老母

更正：趕過嚟

已推

之後我地繼續如常，但暗地裡我知道自己已經沉咗船，我記得您有同我講過您以往戀情創傷，再加上您喺一個好缺乏安全感嘅人，您唔會咁易開始一段新嘅關係，我明，但我越同您相處，我就越習慣有您嘅世界，連等您覆TG、打機、夜談都成為咗我嘅習慣，所有人都質疑我有無沉得咁快呀？您寂莫咋？您未見過佢㗎喎！喺呀，睇緊Post 嘅您地無睇錯，我無見過佢嘅，然而依件事發生喺我身上我都覺得好莫名奇妙，但我真喺好鐘意佢，依個喺鐵一般嘅事實。

隨著時間嘅推進，我地慢慢加深對大家嘅認識同了解，於是我地約出嚟唱K，老實講，我全程都好緊張，當時我個腦一片空白，首先我地去食飯先，去嘅時候落雨，您仲要無帶遮，我只好遮埋您啦，嗰陣嘅我連個心都跳埋出嚟，之後我地順利去到K房，安頓咗落嚟之後我地開始點歌，您唱歌嘅時候我都數唔清我偷望咗您幾多次，喺我咁尷尬嘅時間我提出不如叫啲酒飲，諗住個人可以放鬆啲，的確飲完酒之後連唱歌都放咗，我藉著酒意壯膽，我膽粗粗分別點咗一首「哪裡只得我共你」同「不許你注定一人」嚟唱，唱完之後我唔知發咩神經走去同您表白，可能當時您又畀酒精沖昏咗頭腦，您就應承咗我，我當下真喺開心到有人叫我衝出街淋住雨我都肯制。

更正：淋住雨大笑

咁唱K 過後我送咗您返屋企，我再搭車自己走，喺成個車程當中我回憶返我地嘅經歷會不經意地笑出嚟，旁人睇到以為我癡線，有個師奶見到咁直頭調埋位添，但我當然仲沉醉緊喺我嘅甜夢之中啦，當大家瞓醒之後發現您嘅文字當中帶住冷淡，我已經心知不妙，其後您同我講我地只喺見咗一次，咁快就話一齊您handle 唔到，同埋您依加嘅狀態未Ok 開始新戀情，咁我理解嘅，的確件事嚟得太快，但我願意等，幾耐都好，當然，您一如我所料，您話您唔想我等，唔想我放心機喺您身上，但我真喺唔介意，之後我地都有Keep 住好似以前咁相處，當中其實有好多朋友叫我抽身，但老實講有邊個會預料到我沉得咁快，咁不能自拔。好境不常，我地依幾日發生咗發化，喺一個有機會令您唔會再出現喺我世界入面嘅變化。

喺唱K 事件之後其實除咗陪您之外我都無教好瞓，因為我真喺好掛住您，但同時我又怕我太肉緊會令您同我保持距離，我真喺想像唔到無咗您嘅生活我會變成點，好誇張呀呵？但一切都喺我嘅心底話。

咁依幾日我地發生咩事呢，我如常同您傾TG 電話啦，但有一日我我發口痕講起我地嘅發展，隨後忍唔住講起我壓抑已久嘅想法，我好想聽您講心入面嗰套，我想幫您打開心鎖，嘗試下行出第一步咋，不出所料，我得到我期待已久嘅答案，知道咗您嘅想法，同樣垛我都將我地嘅關係推向咗死局，成晚流流長您都無搵過我，我唔喺有心逼您，對唔住，依段時間令您辛苦，令您受壓，但求下您唔好唔理我，那怕喺做朋友我都甘願，我真喺承受唔到無您嘅日子

BTW 光復香港 時代革命

好撚灰

無人理

有無巴絲可以畀啲意見，依段時間喺咪唔好搵佢，畀佢冷靜下

究竟有無人可以救到我

好撚毒

係前線識左第二條仔

我毒我認

無可能，我亦唔會諗，我只喺想佢繼續同我keep contact

推呀！！

其實佢話：無安全感，唔係咁易。。。新關係＝唔想同你有關係。

你有冇諗過呢一種可能係革命情感帶來的錯覺？唔係要否定你嘅感情，但係係呢一個社會狀況咁微妙嘅狀況底下，係唔係都應該認真思考下呢一個係咪真係你想要嘅人？定抑或只係你精神上嘅一個寄托？如果係前者，咁我覺得你應該去追。然而，如果係後者，我建議你搵過第二樣來做你嘅寄托。Anyway, good luck.

真心講，我都唔知自己發咩神經，一個月咋，點會抽唔到身呀，但您問我唔開TG 睇佢有無覆我，我真喺做唔到，我唔知點算

Thank you bro

我都怕我搞錯，所以喺我瞓唔著嘅時候會不斷諗究竟喺咪自己錯覺，但我發現唔喺，同埋我從未試過感覺咁強烈，以前嘅對於感情抱著隨緣嘅心態，從來無話瞓唔著，同狂望電話等秒覆嘅情況發生過，所以我真喺中晒毒呀

女人同藍絲係一樣，佢係要同你發生關係，一早發生左，唔使唸…
同樣道理，藍絲/中意番工ge人，要撐運動，一早就撐左，資訊咁發達，又文宣，又連儂wall咁…

佢而家有少少想撚尻你，長遠浪費自己時間，不如早走早著…

好亂呀

您唔喺第一個想屌我嘅人，身邊都有朋友叫我走但講真，我走到我都走咗，洗乜應承佢等呀，唉，但奈何我無勇氣抽身

推呀

自推！

推！！

推

推！

平時佢同Frd 去㗎

我試試，佢依加覆得我好冷淡最衰都喺自己

A0?

A4

佢中意咩人

所以我先唔明點解我會咁，喺前所未有嘅情緒低落，我開始到分手都無試過咁

佢好睇感覺，主要內在為主，佢好睇感覺，依樣好難講

我只望佢唔好同我割席咋

佢咩類型既人?咁佢以前中意咩人?有無做過research?

有，但廢事講了，但我有確認過佢有Feel ，老實講，佢無必要呃我，大不了同我講無Feel 或者block 咗我一了百了

我真喺好掛住佢... 琴晚我只喺瞓咗一個鐘，醒返就喺為咗睇手機睇下佢到咗屋企未，睇下佢有無搵我，識佢之前我喺唔會寫日記記錄生活點滴，但識咗佢之後我會寫低大家嘅經歷同埋一啲講唔出口嘅說話，因為佢好多時會無視我講嘅肉麻嘢

我好想返去早幾日，仲可能同佢談笑風生，仲可以等佢嘅時間！

佢d fd 點講? btw 咩樣架，靚唔靚，睇下我有無興趣幫下你

唔識佢啲Frd 呀，再者佢有咩都唔同Frd 講嘅，樣就無啦，您問我就實覺得靚嘅，情人眼裡出西施

你講到咁虛
點幫你啊
個個女仔喜好都唔同
形容仔細d 舉d 事例啦
係連登講鬼識你條女咩

唉，我都想講啲實際啲嘅嘢出嚟，但無奈我依加思維紊亂，好難表達出嚟，老實講我知自己衰心急，喺我太肉緊嘅，逼到佢咁辛苦

你係男人黎…
主動權永遠係你手…

但我想將我嘅勇氣投放喺佢身上，喺咪好犯賤？

佢純係想做好朋友咋
做乜表白貢傻豬啊
molamola

表白完之後大家都有聯絡，我想慢慢嚟，但我太手忙腳亂，做錯晒決定，又太急啫，我Confirm 過佢喺有Feel 嘅，本身可以慢慢開導佢踏出第一步，就算到最後佢揀嘅人唔喺我都好啦，豈碼我都幫佢擺脫到依加嘅心鎖，但依加.... 真喺 Mola Mola

本來可能唔解鎖仲好
我覺得佢係性單戀Lithromantic

Mola Mola

凍過水，有無計可以㷫熱返

如果你只能做兵都制嗎

做兵，只能一路做一路放低，但佢情願斬欖都唔會收兵

但當然我做兵都會等，等佢有回心轉意嘅一日

我其實唔係好明
你話佢有feel
咁但係嬲咩

斬欖就blk左你，佢而家冷落你已經係收兵手段

我覺得喺我太Chur，逼到佢好辛苦

佢唔會收兵㗎 我清楚

咁佢仲對你有無feel?
近排你地有無接觸?

都有傾下電話同TG 下

其實愛情係無理性可言，但係要兩情雙悅

A4應該有經驗

如果比個高富帥，你覺得感覺會唔會有？

有Feel就同左你一起啦
講經咩
你而家處於下把位

女人真係好識搞關係

唔怪得知佢地係社會咁成功。。。

其實如果佢中意你
係佢逼你逼得好辛苦。

其實一樣，倒轉角度，你逼佢逼得辛苦，係因為你中意佢＞佢中意你

佢中意你＞你中意佢，佢中癲過你。

但你有4次經驗，點解要做兵？

你係點定義拍拖呢回事？

我只喺單純覺得，想喺佢身邊

可能四次都做兵當左自己有拍拖

佢覺得係就係…

唔喺啦

唉，我覺得只要我對佢抱持希望我就有行落去嘅動力，但依加我無力感好重，因為佢已經畀我嚇怕咗，唔理我了

我承認我我真喺好鍾意佢

咁佢未想開始新戀情，依啲真喺無得逼嘅，好啦，依加等都無得等啦

Gay

邊度Gay

唉

識咗佢先知原來我喺有感情

10/10

無難度

你信？
你中意了巴打

你又知？

唉 我除咗信仲可以點

斷

享受當下 不求未來 先溝到女架 好似係

係咪唔想同你開始ja

知易行難

好難不求末來喎Ching

不要再說了

起碼唔好俾人feel到先啦

算啦，依加講咩都無用

迫得太緊

呢個同你性格有關…
你覺得適合未得囉…

我明，我覺得喺自己亂咗陣腳，唔識處理，之後就收皮